平心而論，幫cctxb打工既係唔係都係抵撚死？

近來有淋子駁，淋泳淘

男既發明星夢咁多年，突然比人炒

低技術，無樣，無乜人識，無謀生技能

先唔講可唔可憐

但呢個境況絕對係自己攞來既

男人老狗自己紅唔紅得起你自己唔識照鏡？

十幾年comfort zone唔求變

惡有惡報

淋泳圖就值得同情

後生，樣靚，有理念，敢發聲

同上面件廢男唔同

佢出來做另一間我一定支持

可能佢自己既出生cctxb佢都無得揀

希望佢唔好就回頭路

幫得呢間公司打工

你就係隻有血有肉既condom

人地要即棄就即棄

你地停止發明星夢有返小小尊嚴ok？

👏🏻

平心而論 吹自己有12m 樓契又無圖 俾人恥笑
係咪抵撚死

逼鳩死佢咩

佢已經日日鳩up無人理 過街老鼠咁

屈蛇話飛完旅行返來貼 12m 樓契笑柒你
如今屈蛇強勢回歸
想睇大蛇屙尿
（ btw 請善用不推文）

有錢人去左火星旅行

佢老母層公屋市值12M